限聚令延長至6月4日

政府宣布，卡拉OK、派對房間、夜總會、浴室的停業安排，將延長至5月28日，原定本周四屆滿的「限聚令」再延長14日至6月4日。

食物及衞生局局長陳肇始表示，將微調部分限制處所的規定，包括健身中心的小組若多於8人，除教練以外的顧客需要相距1.5米、而所有人都要戴上口罩。

她又表示，「限聚令」將延長至6月4日，但宗教聚會將可獲豁免，但必須遵守部分規定，包括不准飲食，人數要亦要設上限，即處所可容納人數的一半或以下。

另外，陳肇始表示，將擴大現有的新型肺炎檢測範圍，包括在機場設樣本瓶收集站，希望每日為約500名機場人員檢測；本星期開始為安老院舍、殘疾院舍等約3千名員工進行檢測。

本來呢個星期五想唱k
又要起碼等多一星期